有冇人做咩都係一條友

朋友又唔多個
圈子又細
可以一日都冇一個訊息
去旅行一個
睇戲又一個
又搵人傾下計都好難

其實唔難

好響往

食女都係自己一個去食，從來唔會益其他人

其實唔難X2

大把，btw，你係真係客家人?

自己一個無壓力
唔需要睇人面色
想點就點
要傾計就連登
其實都幾好啊

同埋好睇人
遇到對你好既咪好
但如果對方成日威嚇你打你 覺得你錯哂
咁我寧願永世都自己一個

有，我父母仲話要買樓搬出去
好似好孤獨

有女仲想點

有時唔會覺得無個人空間好辛苦咩

時間長左就覺得好悶
有時見到d野想同人分享下都唔得

果一刻係會好想同人分享既
但久而久之過左一陣就冇事

呢廿年黎都係咁
同父母一向都係報喜不報憂
最近有太多負能量
想同朋友呻
但一開whatsapp發現根本冇一個傾訴對象

夾band夾到最後一條友玩晒所有樂器

我係

我行街睇戲食飯全旅行都一個人
其實一個人真係幾開心 中意去邊就去邊
但有時見到身邊其他人有一大班朋友
有時幾羨慕下

朋友唔係冇,但大家都有自己既生活
返工既返工,返學既返學,一個月先可能約出黎食一次飯
望返自己WTS,好安靜,冇人搵,唔會震
如果自己唔講野,屋企真係可以一粒聲都冇

我明

有時我都幾享受自己一個人靜靜地生活